一人一個吹到好勁但最後收皮的球員

Adu

拉舒褔特

Ganso 影都唔見左

Neymar

雲達美迪

Carlos Fierro

利物浦卡富 我已經連名都唔記得

哥利斯馬 唔廢 但吹得太大

Gourcuff

odom

係西維爾

PATO(係AC有短暫光輝但最後收皮)
Babel

曼聯個BeBe

我一定贏

奧斯爾

yaya sanogo

馬連

羅賓奴

費托

麥巴比

美斯

莫拉達

鍠鎷個Gago

之前吹到新施丹 結果

仲有小豆 完全吹大哂

挪威嗰個奧迪加特？
轉埋去皇馬之後借左去荷甲，當年吹到係超級天才，而家同收左皮冇分別
細佢少少嗰個麥巴比世界盃都捧埋

笑到仆街

贊奴沙

Pato

Chong🇳🇱

dos santos
對美國入過金球

中堅賓

得跑狗禾一個踢過國家隊

siuma

2&b

除左禾仔其他去左邊

micah都踢過

當新施丹奧巴坦流？

但莫拉達都叫風光過

Asensio

我

van ginkel

奧迪加特

講得佢一定要講埋Halilovic

呢個真係 踢幾場好波就比曼迷吹到天水有地下無

贊球王呢

法國87四少

Curry

Andrew Bynum

海豹盤球條傻仔 仲有好耐之前美國新星（唔係普列石）

Renato Sanches

衰極都重入到國家隊喎

一定係adu

米卡李察士好野黎wo
生不逢時

當拿隆馬

董方卓

迪比

馬維拿

比利的祝福

簡拿尼斯
迪拉列特
柏度里安

有邊個球員唔會收皮

海獅盤球個個Kerlon

試過係舊登話條友普通料俾人屌

曼聯一堆

Lionel Messi

加高

伊巴

馬勒當拿

D. Rose

保贊

係新列當度

C7

diego capel無人講？

2&B

陳7

戴偉俊

猁個賴恩巴布

賣鞋仔

HULK

愛華頓神童卡丹馬達利

國米前意大利金童雲杜拿

保贊算唔算?

係比錫達斯搵到第二春

歐陽耀沖

j洛

施丹個仔

Alan Smith

新碧咸 David Bentley

樓主將會收皮

Lkk
山齊士
普巴
迪基亞

Freddy Adu
連美職都踢唔掂

米卡李察士

杜斯山度士

法甲王啵

巴路迪利

Portillo

James Wilson
Nick Powell
馬捷達
畢拿

個個debut入波俾人無限吹捧

當年阿根廷有個超新星，又間中入下國家隊，但感覺上冇乜深刻印象，迪阿歷辛度

包維唔係重傷+費sir退休應該有啲作為，畢拿比性格焗限左發展

臭馬嚟

當年吹到好勁

新馬勒當拿，又係左腳仔

新亨利 新c朗

Messi

幾時有吹到好勁過

波蘭黑鬼奧利沙迪比

咪玩啦李察士點會冇呀

呢個係踢緊起突然有隱性疾病喎

畢拿係點解？少睇曼聯

韋舒亞...當年19歲踢完巴狗之後

掛住開gay post

荷甲沒落緊都仲去
歐戰越嚟越少位啦
不過年中大把後生天才都收皮
呢條友真係吹太大

依家巴黎L 迪亞拉

原來依家先19歳

呢個經典, 講到拖舟接班人咁
打左年世界杯就人都唔見埋, 而家都唔知係咪法甲

喺波爾多威過兩季之後收晒皮

標題唔夠準確
有幾多球員由一開始成名勁到退役保持水準？
近乎個個都係最後收皮架啦

馬捷達
一場球皇

雲堅基爾

李健和

陳七

保贊
泰路
古恩卡

佢地打巴塞真係踢得唔錯
頂villa/Messi/Eto’o/伊巴/Henry
個個都做到野 一走左就收哂皮
係同期既柏度叫真係keep到

所有球員最後都係收皮，未有人踢到80歲

甘素
Ganso
巴西人

巴洛迪利。

Alex hunter

美沙

六百幾日無上場

點可以無迪斯拿

winning 妖人

杜拿蘭
羅賓奴
保贊
迪倫菲
迪阿歷辛度
宇佐美貴史
夏利洛域

謝斯
傷完之後收晒皮

艾沙拉維

食得太多催情朱古力 搞到成日好僕艾夫華咁瀨屎

曼狗係咁
打J最叻

屌你老母啦 迪拉列特一直踢得好 只係因為心臟有事先冇得再踢

果隻傻仔奧迪嘜嘜 都唔記得佢全名啦
當年吹到新球皇 勁唔勁唔知
但戇鳩死去皇馬 咁就玩死左自己啦

貴史勁喎

古亞達度

2014年世界杯吹大左, 得個快同尻扭, 球商同契仔安差唔多

李克勤

阿祖安奴
阿記以前部電單車
安達臣

Hulk

生咩不逢時牙 傷足2季你想佢生係邊到無用啦

易帝

過左里昂好左好多

葛斯

Renato Sanches
吹得勁過奧迪加特
又攞過金童獎又係葡萄牙歐國盃成員
然後上季畀人流放到史雲斯都攞唔到正選

美斯，小花一朵，同禾確特差唔多lv

當年轟打左成年官司果件Kakuta

好多根本無比人吹到好勁

陳七算唔算

呢個年紀更加需要正選比賽去進步

連正常嘅俾波都做唔到
呢條友究竟發生咩事

溝女勁？

馬捷達

加高一出 比賽結束

國米個辛頓

奥巴坦，先至係老闆

奧迪加特喺荷甲唔差 同重細 未至於收皮
同埋挪威點撚樣捧世界盃

米卡無踢過咩？

Depay

阿記 Merida , lansbury

屌，當初伏左件曼波衫印左迪比
玩fifa我會買返迪比

去咗邊？

迪馬利亞

死番去廚房啦條仆街

上面講左有

辛德路斯
聰明仔
簡拿利斯
施仙奴

講左咁耐仲未有迪比 丹比利
仲有歐洲金童s

意乙

Canales係 racing果陣好勁
可惜皇馬唔重用佢

TELLO去左邊

Townsend

應該無吹過好勁

ibe

做晒暑期作業未

果陣曼迷睇到呢單news都R撚晒頭

英格蘭嘅sterling

未做晒

中堅賓
個時打winning 佢同賓斯馬升到癲

Rashford咪一鳩樣

唔講都唔記得有依條友...

月巴肯找數未

NINIS， ASSULIN

屎毒

00後 who？

btw 個時隊Netherlands

頭四個全盛時都勁過個個日本仔啦 何況而家只係踢德甲下游

米卡李察士踢過一排右閘
冼佳亞都好似入過國家隊

唔應該去皇

ASSULIN以色列messi

阿根廷個隻個時踢樸矛

有一大堆都係因爲傷 同轉錯會

呢個真係經典 好似過左咁多年都仲係廿幾

仲留係英甲喎

打FM多一定

米卡李察士有期係曼城好勁架喎

曼聯個堆大把
荷蘭C朗 迪比
新特難球帝 贊奴沙

米卡李察士踢過 條友都唔知點解愈踢愈霉

波迪路

Gago係幾勁架喎，不過後尾成日傷之嘛

達斯拿呢件垃圾一定係
當年比人捧到上一線

迪拿列特未傷前開始有正選打

佢心臟病

而家兩個都冇左影

89年
佢14歲就開始踢波，痴撚線
果個 bynum 就算係nba最年輕出場球員，都已經17,18歲

bojan

其實佢到底有冇勁過？？？？
真係冇睇過，只係知佢去過benfica但好似冇岀過

係 dc聯（宜家肥仔打緊果隊）ok ge

保贊

被哥迪奧拿搞到收左皮

迪亞高斯天奴（新派路）
伊拿拉文迪（新沙比）
迪亞高卡普
文仙尼
費爾
米祖
查理阿當
桑治
希美斯
cerci